【急】有無人識牧師/傳道人/神父可以831中午搞個祈禱會

岩岩睇到呢個，原來宗教集會都唔安全，最好有真牧師/傳道人/神父帶領！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel